識咗一個台灣人，佢咁樣排香港的大學排名

呢派打機識咗個台灣人，我問佢點樣排香港的大學排名時，

佢就排 港大》城大》科大》中大》理大 ，佢淨係排咗五個，因為其餘既大學佢都唔識。
我問佢點解咁排就話
「港大很出名，應該是第一，而城大的排名也是升得很快, 而且也有很多台灣學測很高分的人去讀城大, 很國際化, 應該是第二吧.科大近年排名也很像升得很快, 應該第三,
而且你們港仔不是說三大嗎？不就是 HKU CU UST? CU應該是City University吧？我也很想去城市大學讀書。」

我諗諗下又係，好多台灣人都去讀城大，有啲台灣人寧願讀城大都唔去港中大 ，咩事，係味個校長的台灣人？

3/10

屌，勁多台灣人去城大讀

係,城大係有足夠配套令到台灣人銜接到
而且收生的確城大強好多,台灣又有CCCU分部
中大都係近年至積極收學測高分JJ

睇黎城大刷ranking戰略都幾成功

郭位is good

中大=國立中出大學

You like la on9 jai

you die la

10/10

同學各位找郭位 這是你的開學禮

總之一句講曬
city》all 除佐city 其他大學都係垃圾

台灣人

台灣既教育水平

對呀

sure la
你本地人就知佢咩位置姐
外國人撚知咩
咪又係睇排名

愛到入城大也分開

Ok